食開爭鮮既入一入黎

點解明知爭鮮有蟲都照食
其實係咩心態

麥當勞唔健康都大把人食，你有冇食過？